姊弟戀性虐案女被告出庭自辯 指事主鍾情女性腿部亦愛「聞嘢」 惟戴套後不舉或早洩

32歲初戀男疑遭姊弟戀女友性虐待案，女被告選擇上證人台自辯。她指與事主有性關係，但她「幾乎係未滿足過」，因事主勃起後若戴上安全套，「幾秒就會軟咗，最長時間都係幾分鐘」，又謂「如果真係硬到，講緊幾秒就射咗出嚟」。她曾與事主選購和試用不同厚薄及產地的安全套，但仍無法解決問題。被告自言：「我真係好愛佢，所以如果真係做唔到，咪做唔到囉。」

咩套咁勁

好耐無見過呢個gif

聞西？

好可愛

我都想聞
被告見字立即pm

痴女好正

指被告曾播有關舔腳的色情片

另外，被告指曾與X往內地浸溫泉旅行，其間X提議播放色情影片一同觀看，但播了8至10套均是有關舔腳的色情片。X又問被告：「你有冇試過啲特別嘢？」被告稱X有特別的性癖好，「好鍾意聞嘢」，亦鍾情女性腳部，「覺得女仔隻腳好靚」，被告更指X曾向她稱「唔知我會唔會係其中一個靚腳嘅女人」。被告又指，X會趁她下班後主動問：「BB，不如我幫你除鞋？隻腳攰唔攰呀？我攞啲嘢過嚟幫你浸腳吖？」諸如此類。

被告又提及X曾於2018年6月向她求婚。她將此事告訴父親，惟父親非常反對。此時被告在庭上泣不成聲，無法作供。案件押後至明早續審。

女被告否認四項蓄意傷人及一項襲擊致造成身體傷害共五罪，各項控罪指她在2018年5月至8月間在跑馬地怡豐大廈某單位襲擊及惡意傷害X。

唔撚make sense
唔戴套就幾秒就射
戴套都扯唔起
即係好敏感 而一個安全套就令到佢完全唔敏感
如果個法官係男人就一定知道俾假口供

呢位腦魔巴打真係好可愛

張天雁審

條仔係 M

女人嚟 大撚獲

如果做左好多次都好易射好多時都係有得救
帶氧，戒下丁，操爆條腿，就可以忍到好耐
但如果已經有條女日日叫你做愛，又真係好難recover到

想唔用套咪 食藥或者打針囉 阿吱阿咗

被告又提及X曾於2018年6月向她求婚。她將此事告訴父親，惟父親非常反對。此時被告在庭上泣不成聲，無法作供。案件押後至明早續審。

X應該真心好愛被告

你唔識唔好咁大聲講啦

佢成家人都好叻
細佬張天德，踢波既

當年審公民廣場案記憶猶新,可惜被上訴庭推翻判決

呢個好官嚟

好想聞
快啲搵條著左3日嘅底褲笠住我個頭

被告更指X曾向她稱「唔知我會唔會係其中一個靚腳嘅女人

被告：女
X: 男

對話唔make sense

痴女

推光復香港 時代革命

俾我屌吓😋

我有個ex exactly same case
青頭緊張就會咁

男:唔知[你]會唔會係其中一個靚腳嘅女人
女係庭上覆述: 唔知[我]會唔會係其中一個靚腳嘅女人
覆述係咁

APPLE 有圖

點解操腿關事？

其實點解唔知?
咁耐冇見過?

睪丸酮
不過都有人話同太快射無關

OMG

自暴其青

聞腳唔係聞西呀，聞西…

聽唔聽到呀，聞西…

條仔A0青頭大魔法師

一個腳膠一個sm

可摸耳俾我識受害人

可能對腳好正呢
女被告麥凱晴有冇人起到底?

有，仲要幾正，完全唔似39歲。

個官:

涉用風筒虐男友下體致起泡 女被告陪診問醫生：幾時用得？

法官被迫要聽呢兩條友之間 d 變態野 真係慘

睇嚟你唔係男人

keep it simple and concise --- 腎虧

一切都回不去了 年青真好

打得飛機多/青頭緊張就會咁
唔關戴唔戴套事

唔奇
識個已婚朋友成日扯唔起
但一扯起又好快射
打飛機反而正常節奏, 我估係打飛機打壞咗

凱格爾運動

‘X在她毫無防備、並且沒戴安全套的情況下便插入，幾秒內射精，令她驚慌及恐懼’

做緊愛都可以無防備插入？

條女對性既慾望真係好強

愛好似冇講過

只係男愛佢😂
零體諒

識玩
收工對腳最大味

港女d腳真係世界第一

冇下巴

就係唔年輕都青頭先會咁

呢個係正
又白又有少少肉地
個形幾正

多圖

成人台大把啦，自己搵

我要腦魔嗰個喎

下面濕晒

Reported speech吖ching

又不舉又早洩

5秒合體

其實女事主有虐待嘅癖好
當眾講一次/ 逼男事主聽多次佢不舉
都係一種令男事主受傷害
使佢自己有快感嘅舉動

你就唔係男人

佢呢種好明顯係打得太多飛機 性興奮只存在於佢嘅幻想入面

現實滿足唔到佢就會咁

持久力關睾丸素咩事

你聞過真臭閪你就唔會咁講野

只係想問返個女事主
咁不舉早洩就可以合理化虐待佢？
腳膠又有問題
條仔有問題就可以風筒吹人JJ?

你有無睇隔離post個醫生證供？

x2

ok 褲已除

呢度某個post直頭有埋真人相
老實講,係幾正
對腳都幾淫

想知work唔work小弟都想耐啲

work, 但忍咁耐無益

但唔駛幾分鐘就出對唔住另一半

被告稱，她在加拿大讀書時，因滑雪意外傷及椎間盤，一旦懷孕會有小產風險甚至生命危險，故十分介意沒有安全措施的性行為。

吹到咁大

連續幾分鐘插？
停下摸下錫下換下姿勢啦

真
早洩關俾人打咩事

如果你可以post link 我地會永遠感激你架

連燈大把

呢單嘢好似好多人當故咁追

第#87留言

點解好似錯focus
條仔性能力同條女係咪虐待佢無關掛

優質會員 我係其他post 睇到了

佢想令個官覺得事主一直係性方面有怪癖, 被打同被虐待都好可能係因為事主有咁既怪癖而令被告配合

你點知架

所以佢只係講嚟貶低男事主嚟攞快感
根本唔係辯解緊

"朋友"

痴線

我要30歲A0青頭仔

快點玩玩我

你又真係冇乜常識
生仔不嬲係搵命搏

唉 咁是但啦
如果一日七次又次次硬到飛起都唔會Care依啲野架啦

早漏改善

我以為睇緊台灣啲風化案

幫我整下啲毛啦

好cute

Reported speech就唔好有開關引號啦

即刻幻想幻滅

見到腦魔gif 諗起當年poly幾開心

係咪包皮過長戴唔到套啊

yes, 臭海鮮味
利申：小妹個妹妹無味的

被告點解喊呢

都四年前啦

條女堅係癲。。。。

做保險 日日著黑絲襪

肯定好臭

條女對腳